得罪講句，警察真係影衰曬紀律部隊

由stop and search到use of force全部都係亂黎
有權用盡似住自己拎住張委任證著住套衫有曬武器有曬權力高層盲撐互相包庇

仲同人講警察係人數最多既紀律部隊
紀律？真係唔知邊度有

黑社會都仲有紀律過你地
大佬叫收聲都即刻收聲
你地？只係一班癲狗炸